有無絲打會用M cup?

用過一次之後頂唔順
最後放棄了

曾經有唸過 但係覺得如果出街好似會搞到好麻煩咁
咁點解你頂唔順？

好似塞假鳩咁痛

人地係俾女人塞陰道 你拎黎塞屎忽緊係痛啦

有，用完番唔到轉頭
太方便， 一日換兩次
又乾淨衛生 又無感覺
最緊要係廁所唔會有陣m味
放入去拎出黎又爽

個個朋友我都推介佢地用
用綿條同m巾實在太易感染
月亮杯懶人恩物

M味係點

腥臭味， 平時用m巾有時漏m/ 掉落垃圾桶都會有陣味
月亮杯完全唔會有、
因為直接倒落馬桶

之前都唔覺有依個好處，
係個朋友住左幾日先發現原來會有腥臭味

買一個就夠
簡直係去旅行恩物

呢個真 我塞少少都好唔舒服
我真係唔明點樣塞成日

有冇用過可以唔使拎出黎放血果d
超正

塞到入去就無感覺

真 慳位慳錢

好無安全感啵無毛

又無啵
點運作架

塞唔到入去
唔識塞

其實我試玩放少少 試下下面有野入有咩感覺，無諗過放哂
冇諗過放少少入去都痛到 咁

真心唔明d人點頂得順
仲要放手個下

禁到細細個先塞麻，
入左去放手佢會自己彈開無感覺

姐老江湖可能無咁痛
但聽講用得多果到會緊啲

成班男人係到討論女人野 好撚變態

放手果下明明只係 噗咁樣
係米唔夠入啊

我驚放得太入破咗個處

搵條仔破左先用月亮杯囉

過囇個位啦 真係驚唔好用
我第一次塞試咗兩日先得

塞得好真係會好好用

用過Lily cup同lunette，成日塞咗入去之後打唔開啊屌，我已經又㩒又拉又推，尤其係Lily cup比較軟更加難打開，成日打唔開搞到會漏，有時又唔知佢開咗未

點先可以令佢順利打開

我買左個用，但唔知點解佢好似成日想跌出黎咁，坐低嗰陣好似頂住頂住咁，然後放棄了